行出得黎既 就係一家人

一. 唔好兜口兜面屌佢，對屋企人唔該溫柔啲

二. 拎手足既食物唔需要唔好意思，買得就係比你食既，就算唔要都比d反應人，唔洗啦唔該其實好易講

三. 多d溝通，有禮貌，be humble

四. 好多啲細佬妹驚巴士塞，坐機鐵入黎又一百，可能係成個星期零用，返到屋企又可能比老豆老母鬧，多啲關心下佢地，睇下有無需幫下手

五. 仲細個班你地有需要即管出聲 唔洗怕羞 唔洗委屈 做大既有能力會幫你地

六. 齊上齊落 不分化 不割蓆

準備開始十年自推

係十連自推

家規有無人睇

認同既留個言啦

推

一家人 一齊推下阿

唔好鬧交 坐低傾下啦

唔好咁激動 試下轉個口吻講野

現場又唔撚去，上網係咁屌前線應該點做點做
日日撚話唔割，一有咩事割得快過火箭

我呢篇野係機場打嫁
同埋有時提議還提議 割蓆還割蓆

其實班細路妹無能力又想支持真係好委屈嫁
多d關心下人啦

無人理我繼續單機 唔緊要

推上去

留個言支持下啦

再繼續

心態好重要 幫手推下啦

721 811

無人睇到咩